有冇人返左工成年一個同事FB都冇加過

我

正常

返咗3年，唔單止無加，人地同我講加咗我，我答佢「我見到，reject咗」

型到

兄弟

返左兩年，成日見同事碌facebook
一個都冇加過

應該係人地冇興趣加我

返左4年，直到離職，一個都無加過

暫時三年，無加

唔玩FB

給我一個五

唔add fb唔係潛規則咩

5年都無加
有同事add左我都無加佢
有事咪WhatsApp搵

FB都冇玩喎我

點撚會加
痴線

其實加來做乜？
返工唔係識朋友，同同事吹水還可以，但係社交網站帳戶呢啲咁私人嘅野都要分享畀人？不了
容乜易起我底，畀人搞？

正常係離職先加

大中小學冇朋友個班先會靠加同事黎刷朋友

一樣，除咗當年一齊入職果幾個fg
同同事活動果啲相我照擺Facebook

agree